瑞典exchange辛酸史 你問我答

黎左第四日 日日新鮮日日甘

報左下個sem去瑞典exchange
想問預左幾多錢去？物價如同？
點辛酸法？

點解

大約預十萬 物價睇下你買咩食咩 同煮喺咩城市 食開港女野all day breakfast就平過香港 但意粉pizza就好平 中國菜貴 買水貴 芝士牛奶平 同香港啲物價調返轉 未settle未開始煮飯 答唔到咁多 其中一樣辛酸以為可以識到外國朋友 但黎到你會發覺佢同你好似有層隔膜

利申：未身性格算外向

學校本身有hall比我地住 但黎到佢話the hall is not ready 所以佢安排左我地訓hostel床位 一心諗住快啲settle就好

住過半年芬蘭 下月頭返去 留名

瑞典邊度

想去聖誕老人村 雖然過左聖誕節

唔自爆 不過係城市地方

10萬 絲打有米

都係參考返之前去過嘅人啲budget 唔記得包唔包學費

厚面皮d

十萬 我仲諗住預7萬
絲打有冇打算去附近國家玩？

瑞典exchange過一年留名

辛苦曬

會 如果錢夠嘅 會去哂北歐國家

有乜咁辛酸？

巴打係咪好快習慣到

四日 其實好多野都要時間，包括識朋友。你啱啱黎到唔慣就叫辛酸

好中意個種寧靜既芬圍，夏天去海邊行下睇下書，點行都唔會出汗。

學識左自己買送煮野食

記得第一日去到諗住食杯面，點知hostel連熱水都無餓到仆街

頭半年無乜朋友，但係都幾enjoy，仲有玩學校既管弦樂團

我都幾鐘意依度嘅節奏 可能依度仲未有fd 獨來獨往有啲孤獨感

瑞典治安係咪一般

俾人偷過相機
住係蝻區就有啲危險夜晚晚返去成班人係度圍住咁

10萬應該計埋玩啦下話

瑞典啲人比較冇咁亂 但去歐洲無論咩地方一定要打醒十二分精神

包旅行啦當然

去過斯德哥爾摩旅行
寧靜

我去個時係1kr = 1.2hkd，都係用左10萬不過我係勁慳個啲人黎。

你而家去就開心

依家係1kr=0.87hkd

前日去左好細嘅城市 時間過得好慢 加上又jet lag

你而係邊個城市?

留名 而家都係瑞典exchange 緊

我諗我應該知你邊個

順便襯四月前睇極光啦 瑞典的abisko唔錯了

黎緊我2月再去挪威同芬蘭

瑞典正d野夠平

甘你老母

辛酸？我不知幾想返去住，寧靜，和諧，果時覺得自己最身心健康

下個sem如無意外都應該去瑞典，留名

想學swedish

Hej hej

去過半年留名

個時好近Copenhagen 坐火車唔洗1個鐘

Malmo?

今日終於搬入宿舍 冇咁辛酸

有得去D咁好既地方exchange仲竟然話辛酸
唔怪得宜家D細路比人話港孩港童 :o
唔該樓主檢討下 珍惜下依個咁好既機會比你去開下眼界

樓主有無當地風景相睇，或者hostel相

瑞典exchange 緊留名

本身咩u?

巴打想問下你半年用左幾多錢 因為我都想報芬蘭exchange

lm 都係瑞典exchange 緊

下年sem2 可唔可以分享下visa點整